有票唔投既廢青 仲爭咩真普選

快啲出黎投 培養公民意識
否則有真普選 都會俾廢中廢老贏

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！